點解而家獨遊要俾人當做異形咁?

同老豆老母講攞左假諗住出國行下, 佢地一知道係獨遊就嬲撚到唔煮飯
到而家仲隔三兩日單單打打同我講自己一個出國好悶好孤獨架(但明明佢地所謂出國最遠都係去台灣, 仲要跟鴨仔團)
同同事傾開去旅行好地地, 一話我自己去, 佢地就好似見到痴線佬咁呆左冇反應

香港人係咪一定去到邊都要三五成群?
而家毒撚係咪冇權出國呀, 屌你老母

根本冇人care，係你啲毒撚先咁care人點睇你，swag啲hiphop啲啦唔該

係咪嬲你唔帶埋佢地去 帶埋就無咁多口水

雖然你嘅講法尻咗啲
但其實啱

老吹話朋友去咪得， 去完返來佢地問先算啦

父母個part似係

依賴性強的通常都會對獨立性強的個體質疑，習慣下

對老豆老母真係唔需要咁認真，唔滿意咪吹個FRD出黎

女友去旅行咪又係吹到成班FRD 男女分房訓咁囉

老豆老母都要管理架